"En dat is nog niet alles.
Hij was getrouwd me voor mijn geld, maar er was iemand anders.
Oh, Varley!
Varley!"
Ze verborg ze haar gezicht in haar handen en haar geringe figuur schudde.
Varley rose van de tafel en ging buiten de hut.
Zijn gezicht was deathly wit en zijn donkere ogen waren branden met een verschrikkelijke brand.
Hij schudde van kop tot voet als een man verscheurd door een interne duivel, en zijne handen, stuwkracht in zijn zakken, werden clinched zo strak dat de spijkers werden geslagen zachte handpalmen.
Maar hij zei geen woord, hoewel elke ader in zijn lichaam gonsden een vloek.
Hij was nog steeds erg wit, maar om alle schijn van rust en zelfstandige bezat, toen hij opnieuw het huis binnengingen en hervat zijn stoel op de tafel.
